Wat een zegen is het, als ongepaste beïnvloeding niet overleven het graf!--gaf hij zijn toestemming met zeer weinig overredingskracht."
"Ah!"
dacht Emma, "hij zou hebben gedaan voor Harriet."
"Dit was opgelost, maar vannacht en Frank was met het licht van vanmorgen .
Hij stopte in Highbury, Bates, ik fancy, enige tijd--en toen kwam op slingeren; maar was zo gehaast om terug te keren naar zijn oom, aan wie hij is nu meer dan ooit nodig dat, als ik je vertel, hij kon blijven bij ons, maar een kwart van een uur.
